有著個嚴重神經衰弱+迷信嘅老母真係好難頂！

分居住
每星期聚一次
都要諸多挑剔

例:咳兩聲 有聲 唔得
呻鼻涕 有聲 唔得
食麵 雪雪聲 唔得
食飯 個碗有聲 唔得

唔講唔知我仲以為我自己做撚咗皇室貴族

仲有翹腳 唔覺意hi到佢 就反眼加爆粗
佢翹腳 唔覺意hi到我 就冇問題

又迷信 成個拜神婆咁樣樣
開口埋口就神神佛佛
呢度鬼果度鬼

最慘又奈佢唔何
郁啲就揸住"我係你老母"呢個令牌